Zold:out 日服開左幾日 竟然提都冇人提

官網

IOS link

AN link

香港人出品, 可惜搵左網易發行.

搵得網易發行就係支那人出品啦
佢地只係一批有腥港身分証嘅支人

可咩撚嘢惜，搵得網易雲就預咗

明知網易仲出post
你當連登係2000fun定香討啊

佢搵得網易就去做返支那人生意啦，完

activation code -> 激活碼
有份響ks資集果陣比錢嘅香港人應該嬲到彈起